是靚晚 壽司

劣食

加埋$80係咁上下啦

啲色水核突到呢..

壽司師

師兄食開寄生蟲

定廷師

食蟲師

呢到幾舊野要80蚊

好貴

大家比比面 話哂都黃店

食完十八年後又一條好漢！

想